如果7.21有多過55萬人

政府呢排玩緊既輿論戰
就係想令中立同淺黃覺得勇武好暴力
7.21就係成績表 係俾林鄭睇下輿論戰既成果

如果7.21有多過55萬人
係代表左香港人對勇武已經默認
對警權同政權完全失望
係淺黃同中立既全面回歸
係大眾主流既聲音
係10.1之前都逆轉唔到 咁中共就大濟

如果7.21係少過55萬人
姐係話林鄭分化成功
之後所有措施會越黎越硬 因為已經變左小眾社運
之後就唔會再有機會對抗

大家要諗點樣可以係個日之前拉番個勢出黎

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

但721唔係集會咩,到時未必有咁多位

強烈建議有巴打/民陣搞埋遊行
集會會少人左
到時林奠就可以同京官打飛機
話佢自己搞掂左香港

6.9 103萬
616 200萬
7.1 55萬
7.7 23萬
7.13 3萬
7.14 11萬

人數不斷減少

唔好灰 77 713 714都唔係主場

721港島主場

所以重返金鐘而人數少過7.1 咪係分化成功最大證據

經過呢兩日 7.21一定會更加多人出黎
有好多人都等緊呢日反擊

如果係咁就好
最怕係圍爐
之後出到黎得10萬人以下

比啲信心香港人啦巴打
香港人創造奇蹟嘅能力已經無人能及

希望

推

點解721唔係遊行

咁講真 幾唔鍾意都好
現實肯定係和理非非 多過本土派
唔係既話民主黨點會咁多票
你叫我衝到最前我都未必肯

近一個月咁多遊行
唔係真係咁多普通市民 要同政府搏命,好多阿公阿婆 阿叔 豁出去 又得閒去遊既

答唔到你

唔係講明 不割蓆咩
可以唔做 唔反對咪得囉

冇割呀
不過你問我 人數少過7.1係咪分化
我只係 唔係咁多人 真係本住同政府 搏命 個個星期出黎遊行

所以要俾力CALL番6月9有出過個班人出黎

「圍爐」一定係貶意嗎？帶埋個爐去得唔得？

火是人類文明的起源，是人類團結的象徵。人類冇發現火，一早俾野獸食晒。人類冇發現火炭，就冇歷史，冇神話，亦都冇英雄。人類冇學識分工合作，薪火相傳，滅亡咗好多世喇。野獸都識互相廝殺，弱肉強食，但係野獸唔識「圍爐」。人類發現了火，才由野獸變成人。有人性嘅地方就有火，就有爐，就可以「圍爐」。所以「圍爐」係好好嘅事嚟。「圍爐」是溫暖。「圍爐」是家。「圍爐」是團結。「圍爐」是愛護。「圍爐」是人生。「圍爐」是人性。「圍爐」是人類。

所以如果「圍爐」係貶意，可唔可以帶埋個爐去？

放心 一定多過

7.21之前唔好再有暴力沖突事件，會嚇走啲老弱婦孺唔敢上街！

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見